澳洲SBS已經講左今日818既集會

好明顯企係示威者呢邊。講埋國泰CEO被resigned。暗指尋日撐警集會係吹水。又講 Melbourne既示威。
We connect.

Push

大家幫手推一推。P牌仔無L用

pish

推

PISH

好

可惜冇提警黑勾結恐襲市民和黑警扮示威者

香港差佬

香港人 頂撚住 外國勢力 正式啟動

We connected

SBS World News
SBS國際新聞仲高質過 七台九台嗰啲濕鳩台
但好可惜SBS係早上時段 仲係會轉播TVB新聞

佢可能之前有講過。呢個post係講返呢兩日既野。

我通常都係網上睇新聞。無睇過電視咁濟, d節目廢到喊。成日播埋d married at first sight同bachelor既濕鳩野。仲差過TVB。

仲有Home and Away 同Big Brother
以前返中學嗰時
如果有老師或者同學知你睇呢啲節目
實笑到你面黃

你住咩城市？

7News 可以不看，超級親中，同環時差唔多

Between, 推

不過d濕鳩節目又好似多local睇。
Sydney. 你呢?

我呢代人已經冇睇電視嘅習慣 連新聞都冇追開
淨係會睇嗰啲電視台放出嚟嘅即食新聞
之前七台播反送中嘅新聞已經比人鬧到仆街

Brisbane， 以前住Cairns